升學問題 有冇巴打可以幫到手？

咁我就上年Dse畢業 英文拎左U所以讀唔到HD 咁我就報左毅進黎讀 諗住可以令番英文合格再上番HD。咁問題就黎啦 今日vtc出左結果話我未被取錄 如果我想讀ive 咁我可以點做呢？

我都知我讀書廢 但都希望各位巴打幫幫手 比下意見

推

唔好讀
U都拎得出

點解個陣時唔讀 FD 讀左咪做ive 親生仔 咪有HD 讀囉

因為FD冇我想讀既科

屌你你讀FD 都係為左上HD 姐 求其讀一科都得啦

你想讀咩科?

1)重考英文
2)轉讀FD
毅進你讀尼入警隊咩

去IVE 統一收生再睇下啦